(完美演譯窮人生仔正仆街）星仔打官師

唔劇透啦，不過都估到啦。
好戲大家支持下。

Push